有冇人成日覺得想嘔？

唔知由幾時開始成日都作嘔作悶
通常都係精神好緊張就會咁 又不自覺咁皺眉頭
我上網睇過話係焦慮症乜乜物物
但我又唔覺得有野令我好大壓力
加上我已經好過唔少人 唔應該咁多壓力先係
不過每兩三日就會發作一次 好辛苦
有冇巴絲有類似經驗？

耳水不平衡定有左？

巴 我又真係有時耳嗚

你唔覺得有壓力姐
你都識講精神緊張就會咁
我以前試過 不過係一聞到雞肉味就會作嘔 食雞就嘔
食橙就痾 不過過左一年之後 就自己好番

要去check，呢d症狀太general，呢度都無人講到係咩事。我之前有d手痛，去睇埋神經科，但最後發現係免疫系統有問題，可以好九唔搭八。

驗孕棒幫到你

有呀 呢幾日同女朋友嘈左交講分手嘔到仆街

有 通常訓醒起身特別想 唔係話食滯 都要乾嘔2 3次先好啲

而家唔係好咁去睇醫生住

我有丁

因咩事

我都係乾嘔會好啲

有

正常,係咪冇晒胃口完全唔想食野

諱疾忌醫

壓力大會架

細節唔講，依家個心好痛

係，餓到嘔，食完又嘔

咁認真答返你

下世小小d

有無check 過胃個d? 如果無野 應該都係焦慮症多 我上年都係咁樣 最後係焦慮症

過多一排當你諗通左你個心舒服返就會冇事
有咩唔開心就搵人講下啦,有人開解下治癒得快d

上一年發生嘅事搞到個陣成日嘔
腸胃都差埋

我有呀 突然就會作嘔作悶

我早8年前都係咁跟著成日要帶埋個膠袋出街 試過聽到有人嗌交都會令到我想嘔 總之一有少少緊張都想嘔 開頭睇醫生以為係胃炎 食完藥的確好咗一段時間 但斷斷續續個胃都會唔舒服想嘔 但每次食完胃藥都冇事 但之後考dse 啲症狀又出返嚟 跟著真係覺得可能因為壓力好大所以搞到咁 所以就去咗睇精神科醫生 之後確診咗係焦慮症 自從有食焦慮症嘅藥之後個胃就無試過唔舒服 又無再反胃想嘔 仲肥咗20磅